究竟咩叫唱歌有感情

要唱到喊哂口先叫有感情？

呢啲感受來

集思廣益尼種聲岩唱邊type歌?